點先可以望落更加有自信？

成日都俾啲朋友/唔熟嘅人話我望落好無自信同埋幾自卑 就算我而家打扮得整齊企理咗，行路無頭dup dup都係咁 點先可以建立自信/脫離陣毒氣
利申：樣柒

除褲

碌鳩短，不了

我都明嘅 咁有無辦法可以改變吓個毒撚心態

學吓啲技能,例如吉他啦.出多啲街,咪成日係屋企

自貼先再講

我的確成日駝背 應該同望落無自信都有關 多謝絲打提醒

我有出多啲街呀，但好似改變都唔大咁

樣柒就摺埋啦

無金城武咁靚仔，所以不了

駁唔到

我有個同事又係咁，一望落去個勢勁頹個人勁冇自信，我覺得呢樣野同性格/內心既想法有好大關係

係，同心態有好大關係 所以想儘量睇吓有無方法可以改變吓自己個心態

咪又係睇樣

腰要挺直啲行 練靚個身型 自信應該+80

又唔一定嘅 欣宜望落都唔係自卑嗰啲

有錢有地位都得 你有冇?

其實你覺得冇自信係因為同人對比
你可能覺得喺樣貌方面 ,才能方面, 學歷方面 ,事業方面,唔夠人嚟
既然 樣貌 方面改唔到, 咁就要喺其他方面落手. 例如才華,學歷方面。 呢啲嘢冇得急 係要時間儲蓄返嚟

無

all back

如果個人樣柒有冇自信只會柒上加柒. 而家唔係grade點爭同mk仔爭女。 正所謂弱國無外交,實力先係最重要

利申:努力中

巴打所言甚是

voice type 出錯